有無人睇左特務憨J?

岩岩睇完，有d失望
大部份笑位都估到同老土
得一兩個位真係笑得出
同埋劇情無咩突出位
整體黎講都算唔錯既

唔係嘛

上次嗰套笑到我氣咳喎

今次差過上次？

我覺得上兩套好笑D 因為今次呢套大多數真係好笑既笑位 都係預告片到Show哂出黎 例如推導遊落車 玩VR等等 所以無咩太大驚喜

今次真係一一般般

我今朝睇果場，有個阿叔笑完之後唔知噣親定咩，跟住成套戲佢都喺度咳緊，仲咳到好大聲 我地全場之後淨係可以睇字幕

睇到火撚滾

睇完 只值早場價 甚至等網上睇好腩過 得VR個忽係有創意 其他認真麻麻
女特務同男奸角都浪費哂變左閒角咁
戇j不復當年了 應該無下集啦

其實女特務呢個角色根本可有可無，無左佢都完全唔影響故事流程

個女特務一開始出場好有氣派，點知智商後來愈來愈柒

係啊

成場都係同一個套路，J講完一樣野，下一個鏡頭就係相反場景....

係啊，所以絕大多數既笑位都好易估到

好期待，我星期日睇

唔好抱太大既期望，不過當普通笑片睇其實都OK，勝在唔洗點用腦

上2集笑位相對含蓄d 今集係比較表面 今集睇佢揸車會諗起top gear

個故事令我諗起gta online末日搶劫

push

睇預告都覺得好尷尬

我覺得唔錯, 係有D笑位太夾硬

有D笑位真係唔錯既 播生日片個PART笑到仆街

得開speaker果度笑左出聲
其他位真係唔深刻 無乜特別

同埋發覺都係啲女笑得最大聲

我果場都係D女笑得最大聲

佢地啲笑點真係低啲

啱啱睇完
整體ok la
不過有啲笑位好格硬

整體黎講都算係咁啦 入場睇Rowan Atkinson都值回票價

睇埋右

個人覺得笑位無頭兩集咁多
但個半鐘入去睇下戇豆都值嘅
跳Sandstorm果part幾好笑

睇佢食左春藥做低女間諜 瘋狂跳舞嗰part係幾好笑既 但之後去見上司 見見下訓著覺嗰part就over左小小

戇豆版凍篤特工

你形容得好好，入場都係為左睇主角

跳舞同訓覺個part 抄返mr bean

睇左 都幾好笑，不過上集好笑d

睇完，確實有點失望，可能之前期望過高。無第一集咁好睇。

LM等睇

我想問學車個阿婆係咪戇豆以前條女？

應該唔係，雖然個樣真係有D似

仲諗住on豆會有質素保證添

其實入場睇戇豆都值

睇回顧覺得上兩套實在太經典

剩係手指槍都完勝今集

上集香港拍果幕追賊都好正
今集個villain太柔

Push

好多地方都有白頭神探既影子......

得咁小人睇?

本身望住聽日睇
睇完你地評價就覺得好似麻麻

一陣間睇
其實都唔太大期望
係為咗睇Rowan Atkinson
始終係童年回憶

其實都推薦你去睇 睇憨豆都值回票價 同埋有D笑位都幾好笑

無錯啊

冇睇過預告，好多笑位估到會點但都係笑到好大聲

利申：笑點好低

睇左，都係想放工唔用腦輕鬆笑下，放鬆下姐

推薦大家入場睇 雖然有d位over咗/有d夾硬 但有d位係真係大笑出黎

第2集有靚女學家,第3集入場支持下

同埋搵返阿包

佢出場嗰下真係有D感動

早場價差唔多，同女朋友睇佢笑得幾開心，都抵嘅

其實睇得既好多為左。Rowan Atkinson

如果換。Steve Carell

應該少好多人。 上一集跳舞果下世紀級好笑

今集算一般。 VR 果度最好笑了

但係VR嗰Part係預告已經Show左一大半出黎 無咩驚喜

我無睇trailer 所以覺得幾好

一開波去法國睇到我好老尷

隔左幾日一開波發生咩事就無咩印象啦
一開波只係記得Mr.Bean 用支爆炸筆炸暈哂三個阿伯

炸完就去法國偷電話
依part好鬼老尷

咁多集，呢集最差。。。

偷電話我覺得都麻麻，但燒餐廳嗰一part我又覺得幾好

呢集相對比較遜色
第二集拑住英女王個頭黎打，真係笑鬼死我

其實佢個幾套電影都唔係好好笑但輕輕鬆鬆睇完都幾舒壓嘅

個男奸角是影射邊個？

淨係睇mr bean啲招牌笑料已經好過癮

VR果段睇完trailer再入場睇都咁好笑

好多笑位夾硬用佢表情做出黎覺得麻麻地...反而vr個類型既笑位會笑得出

一個字 。 爛片

無睇trailer表示VR嗰part笑到停唔到

我睇果場全場都笑唔停
本身憨豆就係on99 輕鬆既笑料
根本唔洗話乜要深度既搞笑

Sandstorm 一出就笑到仆街

個VR想點

LM

我覺得幾好睇wor
冇人覺得佢諷刺AI同影射iron man個AI好搞笑咩
成個故事好黑色幽默

炸完道門耳鳴大聲講野又係笑到仆街
食春藥跳舞果樣

上集悶到訓著 今集叫做好睇返 係個尾悶少少

剛剛睇完早場 好好笑喎 係有d位估到 無睇trailer會更好

VR 果到真係典型on 豆 gag

幾好笑呀

個奸角係埋總統身個個男人 係佢發動網絡攻擊
船個女人係卧底

食春藥跳舞果到堅好笑
條橋好老土但夾埋佢個樣同動作就係好笑

呢套睇笑位你劇透無人怕㗎喎

我反而覺得呢套好笑過之前兩套

一個月前先睇完前兩集

其實唔駛有期望，入到場笑下，睇下Rowan Atkinson 就夠

btw 女主角好正

撼親個頭

春藥同vr最好笑
但其他位好易估到哂 特別係講左句野之後就必fail果種
我自己係無睇過預告下入場
係幾值得睇

輕輕鬆鬆嘅一套戲，唔洗諗乜情節，即管入去笑下

係VR嗰part好笑

我形容係不停炒冷飯
道具用錯就例牌，劇情同法國佬奪王位有d似，撈亂電話又係同王位嗰套一樣
個俄羅斯特務係正既，但係我唔知我冇留心睇定點，完全冇交代佢既任務係乜，好似變左第二個阿包咁，只係助手
個奸角.....已經唔想講
如果冇乜要求既，套戲不過不失啦，唔好太期待

disco個到好撚好笑

由佢食左藥開始笑到完場

成套戲既套路同第一集好似，。不過都好好笑，
冇睇預告反而有驚喜

雖然笑位唔係好深刻，但係90分密集式放笑彈幾好吖，我睇果場完場個個笑住走

笑足全場！好睇過前兩集

睇完
唔係特別笑位
不過都叫好睇啦

笑位番炒再番炒

憨J

個女主角之前係咪拍過007 好熟口面

尋日睇左， 雖然大部份都估到但用佢個樣去做都仲係好好笑。入去開心下OK！

同感 失望 笑唔出，突然覺得周星馳好勁 逃學威龍都係拍左三部，但係依家睇番都係覺得好好笑。

VR果段好好笑

係啊 量子殺機嗰集

唔怪得，好撚正
對比返第一集，呀包都老左好多

same

有冇人覺得第一集最好笑

冇刻意去堆砌，好表現到佢真心膠，爬屎渠搣教宗屎忽到而家都記得，劇情都叫貼地

第二集已經變到又係拯救國家世界之流

冇睇預告入去，所以覺得都算ok，可能我笑點低

好好笑 睇完冇後悔

架vantage好似係佢私伙野

vr個段笑到我仆街標眼水

笑到仆街wor
差d比樓主fake左冇去睇

都係咁啦
預期之內
不過套路太煩
著甲都玩咁耐

套戲如果係英國人應該會笑到想喊
佢自嘲到自己堂堂大英帝國落得今日下場
又係咁用old school vs 現今科技呢條橋
其他人睇會覺得普通但我估好多英國人睇完真係百般滋味在心頭

女特務正過啲笑點

免費飛入左輕鬆個半鐘
仲要睇到戇豆
好值

想佢做返默劇

老左同殘左好多
有啲位特登show佢力不從心
無以前咁精靈同自然

有得睇好睇

啲橋都係翻炒返頭兩集

入場都係為左支持rowan 同輕輕鬆鬆姐
老啦
英國國寶真係有得睇好睇

開會果陣 佢登場比樓梯啲油滑倒，由樓梯滑到去會場再滑到出門口順手閂埋門果下我笑到仆街😂

最好笑係 vr 爬地下過馬路，隔離有隻狗

仲要著住嗰套死人騎士甲

戇

第一次睇, 笑到痴線
未試過入戲院睇戲睇到咁開心

佢滑低到關門呢幕真係心底笑出嚟

成件事好流暢

VR我笑到喊

跳舞啲肢體動作例牌係好笑
以前電影同劇都試過咁

整體劇本 3集都基本上一樣咁濟

仲要搞9阿婆果下好笑

佢係好鐘意咁
上集打佢上司阿媽，又打英女王

得兩個位笑左
跳船同up唔返個名

淨係睇佢都抵啦
同埋啲笑位我覺得都ok 一直都有笑位 同場啲觀眾大家都一齊笑下 幾開心
可能再加上我冇睇預告片入場

劇本本身好一般
但Rowan Atkinson真係天生嘅喜劇演員
咁多年嚟佢依然能夠將麻麻地好笑甚至係唔好笑嘅位演到佢好笑
畀錢入場當見返個老友都抵啦大佬
細個已經當Mr. Bean 卡通片咁睇
床頭而家仲擺住Mr. Bean劇入面成日玩嗰隻熊仔

唔記得自己叫咩名笑到pk

有一part女特務想殺舞池中的戇豆，非常有《國產零零漆》feel

VR最好笑

我覺得好正喎

攪鳩阿婆果度，我見到有架白色車撞埋去阿婆度，我估over咗，所以cut咗佢

憨你老母

整體算唔錯啦d笑料
不過有好多都太易估到
當佢一講完一定唔會點點點就會估到好快就會有點點點

講idea好笑我到依家都覺得係上次吹口哨開鎖
笑到我仆街

一般

Floppy disc

唉 呢套都係睇情懷 我覺得最好笑係著曬甲 係會議室冼出去 ，仲要好有手尾自己關門

佢手車真係好FIT

影射梅姨

扮法國佬講英文幾好笑呀

olga kurylenko

假波喎，條女太瘦